跑馬地樂陶苑女子墮平台 昏迷送院不治

跑馬地樂活道18號樂陶苑B座，早上8時24分，男保安報案，指一名女子由高處墮下，倒卧平台，昏迷不醒，救護員到場將她送院，惜經搶救後證實不治，女事主家人已獲悉事件，正協助警方調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

樂陶苑

情

樂陶苑
近期實用叫價: $32,053 / 呎

一有人自殺總會有NPC彈出嚟淨係講樓價

救護員同警方咩性別又唔講算點先